會員1000歲（人瑞）原來係殘體支那五毛

好不安等我仲信左佢條list

其實個list除咗頭幾個之外 好多都係屈毛

連登仔智商會信就夠
條友比人問佢用咩輸入法都口窒窒答唔出

應該係用緊大陸拼音
default係殘體
心急回po屌人唔記得switch番正體
係唔係五毛就唔知

同洪非凡、6IX同team
靠屈毛洗版黎破壞時事台

條友又開屈毛post

ching你話咁快俾人放左第一位😆

阻住佢搵食梗係變佢眼中釘啦

成班五毛/扮五毛假膠喺度圍爐圍攻我 堪稱奇觀

有哂證據仲話屈你

咁你又係殘体支那狗？

特登打同佢打拼音打錯都唔撚識分就死開啦
護同事護得你咁低質
佢認左用拼音輸入法啦

永不落空 super

打咩字关你撚事咩

瞓啦柒頭

全部都係鬼

用簡体有什麼问題，是中国人就要用簡体字

啥们有文化 啥们有力量

個五毛list最頭嗰個
就係佢個五毛list post最上面個名

读多d书啦，打简体得拼音五笔果d咩，我自已电脑就系用速成打简体的，手机我就笔画出简体，我系习惯用简体，因为笔画少，方便同其他地方人沟通，当然主要系大陆人